---
title: หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ
subtitle: ประกาศกรมศุลกากร ที่ 173/2560 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ
summary: ประกาศกรมศุลกากร ที่ 173/2560 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ
authors:
- admin
tags: ["การชักตัวอย่าง"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2017-11-27"
lastMod:  "2017-11-27"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.png)


## ประกาศกรมศุลกากร ที่ 173/2560 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 27 พฤศจิกายน 2560* เป็นต้นไป



![](./img/2560-173png_Page1.png)

![](./img/2560-173png_Page2.png)

![](./img/2560-173png_Page3.png)

![](./img/2560-173png_Page4.png)

![](./img/2560-173png_Page5.png)

![](./img/2560-173png_Page6.png)

![](./img/2560-173png_Page7.png)

![](./img/2560-173png_Page8.png)

![](./img/2560-173png_Page9.png)

![](./img/2560-173png_Page10.png)

![](./img/2560-173png_Page11.png)

![](./img/2560-173png_Page12.png)

## รายละเอียดเพิ่มเติม

- เอกสารประกอบการบรรยาย**โครงการพัฒนาระบบอิเล็กทรอนิกส์เต็มรูปแบบในการคืนอากรเพื่อการส่งออกตามมาตรา 29 (e-Drawback)** [[*ดาวน์โหลด*]](https://ecs-support.github.io/KM/customs/post/announcement/customs/2563-126/present_e-drawback.pdf)  ซึ่งกรมศุลกากรได้จัดขึ้น เมื่อ**วันอังคารที่ 22 ตุลาคม 2562**

<br>

> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2560-1.pdf)
